你可能听说过，要得到狗的“生理”年龄，只需将它的年龄乘以7。要计算出你的狗的“真实”年龄，你需要一个计算器|贝萨尼布鲁克郡| 2020年8月12日|学生科学新闻|
研究人员在7月28日的《自然通讯》上报道说，当给予食物时，即使是最古老的微生物也会自我复活并繁殖。这些古老的海底微生物在一亿多年后苏醒了|卡罗琳·格拉姆林| 2020年7月28日|科学新闻
将这个数字除以被要求的总人数，再乘以100，得到一个百分比分数。七个品牌健康指标及其衡量方法| Aleh Barysevich | 2020年7月24日|搜索引擎观察
为了使养老金发挥作用，政府和雇员支付的资金被投资，股票市场乘以美元支付退休工人的养老金支票。这是当地养老金基金在流感大流行中损失数十亿美元后的状况| Ashly McGlone | 2020年7月24日|圣地亚哥之声|
随着人类清理大片森林用于农业或道路，森林边缘成倍增加，增加了曾经孤立的野生动物对人类和牲畜的溢出风险。为了防止下一次大流行，我们可能需要减少砍伐树木|乔纳森·兰伯特| 2020年7月23日|科学新闻
白痴成倍增加，与累积的法律刚性成正比。繁文缛节扼杀了善良的撒玛利亚人|菲利普·K·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽报
阿尔巴公爵夫人于周四去世，享年88岁。她是一位华丽的、多头衔的、已婚的皇室成员。向女主角公爵夫人告别|芭比·拉萨·纳多| 2014年11月20日|每日野兽
将这个数字乘以365，一年中有30000多个家庭遭受枪支暴力。水管工乔的“死孩子”冷酷无情|艾丽卡·拉弗蒂| 2014年5月29日|每日野兽
随着集会的增多和蔓延，社区之间的差距引发了一系列问题。无神论者的无神论教堂服务走向全球|尼科·海因斯| 2014年5月4日|每日野兽
你们要生养众多；在地上繁衍生息。《圣经》创世记中的诺亚方舟故事|每日野兽| 2014年3月24日|每日野兽
你用比喻多出谜语。你的名传到远方的海岛，你在平安中蒙爱。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
我必救你们脱离一切的污秽。我也要叫五谷多起来，不使你们遭遇饥荒。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
支持相同一般原则的个案很容易成倍增加。癫痫性质和治疗的统计调查|亚历山大·休斯·贝内特
当时还是夏天，蚊虫开始大量繁殖，达到了惊人和令人震惊的程度。我的十年监禁|西尔维奥·佩利科
戴伊想卖给他买一个阿曼，这样戴伊就可以有很多奴隶，因为戴伊阿曼可以繁衍生息。奴隶叙事：美国奴隶制度的民间史